今次政府死都唔肯wfh

到底點解

比商家屌化，宜家屎眼仲痛緊

我長期都wfh

因為經濟收入比起市民性命重要

支持 撚多兩撚咪旅遊零售都收皮

有錢商人你唔聽
唔通聽班窮人講?

x2
農曆新年到依家
前排ceo先話全球office一齊停到出年

公司有防護網
唔會有病

Just a flu

唔大爆無得硬推健康碼

比佢拖多兩日咪又要跪有邊次唔係咁

港共：旅遊氣泡
支坡：泡沫爆佐

點都會作到佢有咁大爆得咁大爆，有咁勁得咁勁啦

都唔知話個政府ON9定咩好 一刀切唔俾返工 拿拿臨搞掂條數開關啦

聽到有得開關D商家佬都會收貨啦

林鄭做野洗你教？
你咁叻，做左林鄭個位，香港比你打色啦

等埋施政報告